有冇人用緊1010家庭plan？

想問有冇巴絲用緊1010既家庭plan?
每月用完本身個啲數據，開始用用量王數據個陣有冇減慢到個網速？
方便既可以講埋用緊咩機，平時邊度係邊上網之類
眼見有啲人又話無減 有啲又減得好慢咁

利申 諗緊同屋企人join唔join好，怕網速減得太慢